求片 ！ 今朝8半灣仔站有女手足俾人推落樓梯仲俾人告！

今朝（14/11）8點半灣仔站，有個女手足係樓梯度俾個廢中捉到，仲被推落樓梯。

推人廢中唔單只俾隊防暴護送走，依家個女仔仲可能被個廢中告返轉頭。

各位快啲幫手推下，求有拍到廢中出手嘅片

有片有相嘅 tg @M58294

自推 1

自推 2

自推 3

自推 4

幫手推

自推 5

推

Push

幫推

女手足有冇事

自推 6

依加先黎講？

自推 7

中環個個搵到未？

push

想問左膠去曬邊？
藍絲打人冇左膠制止既

條廢老都識蒙面

自推 8

.....

黨鐵從來不安全

自推 9

自推 10

叫MTR公佈CCTV

仆街仔

唔係當事人唔知，但見到好似有抽搐

推呀!!!!

推幫推

中聯辦”一定沒”殺人

嗰個位影唔到

qm推

doxxing,hand&foot

其實香港人真係好撚冷血
見到啲人打人都唔會拉開人
但我地自衛還擊就叫我地唔好打

屌佢老味！！有無天理

pp

今朝有出過post，啱先知俾人告埋

殺班仆街

年青人唔好再單身 black bloc

在

由北角到前幾日老銅已經證明左膠係鬼
佢地係為左等同伴冇比人打咁金

起底

告咩？女手足blackboc左？

推住先

Pish

push first

搵仔 後數

如果係佢仔女
自己識做啦

唔方便講，但都幾嚴重下

旁邊食花生既人都係垃圾

屌

普通女仔黎 人地搭車比個廢老襲擊
個廢老屈人搞事，我係個女仔就告返佢轉頭

乜而加打個是字就叫fc

大大力推呀

有冇目擊者

情況係點？ 一直冇咩消息既？

推到有片

比較擔心佢傷勢

冇就告返廢老非禮啦

千祈唔好私了禮賓

左膠淨係敢阻我們人

自己人

知唔知手足有冇律師跟，唔可以比人消失啊，推到有片

推啊 dllm

唔該保護好同行絲打

幫推！！！！

推！

831公佈左未？

up

，

唔係走左

比人推就搵人屌撚住佢話打人啦 天水圍咪一樣捉返個郁手廢老 有無放就唔撚知啦

推番佢老母轉頭

推一推

屌，對家愈黎愈狼

推啊

有無個女仔最新消息

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

推呀

推
死廢老

推！！！！救手足！！！！！

袋有野？

push
死廢老 女仔都蝦

黎明行動就黎明行動，唔好打夜戰！

Pishhh

推 仆街廢老

痴撚線

點解死都要搭黨鐵？明知好易出事？

公義呀

屌 死廢老

推呀屌佢老母

因為知道年輕人有人性
呢d廢老冇仲會打埋你一份

女仔 blackboc 好危險，目標太大。

個樣都賤過人

咩人黎

屌根本就應該直接推返件廢老落樓梯

pushhhh

yes,講左好耐，只係唔明前線好似唔多覺咁

推唔到屌

個廢老當自己防暴？
睇個樣似暴係斃格 唔爭在短多幾年命

去塞鐵唔得既

仆你個街
睇個體型已經知
個官仲信就真係bias到

crazy

救手足，推

大陸

我都覺得係，欺善怕惡

依家根本就冇左膠
便衣曱甴永遠都係行孖必
一隻黃咗另一隻就扮左膠

今時唔同往日，着晒blackblock 仲去塞鐵同送死冇分別

成本高效益低

屌推

又玩fc就當真，玩政治審查啊下話？

有冇片

特務

屌呀

屌你老味死廢佬

成日揀邊d先打得燒得，事實上求其一個藍屍都會打鳩手足

下

呢個真

救手足 推！！！！！！

印黎出 周街貼

個女市民有無事？

推死廢老

.

agree

tui

又話要止暴制亂？ 拉呀叔啦

留命24號投票呀

從來fc都唔係純打fc就等於fc咗
好似啲藍絲廢老已轉發圖

前線唔好再係所有室內場所blackboc口罩，週圍都有cctv、保安防線stop&search

因為你地係重要資源所以多次成為攻擊目標，呢幾日睇到完全係有針對性行動

正仆街

搵片救人！

食屎狗推死佢

死一知綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

推！！！！！！

屌！推！

推！！！！

呢嗰畀人bin 一世

未收到片 再推

屌啦 黨鐵唔係好撚柒多CCTV架咩

救手足！！！求片！！！

屌你老母你班廢西又恰女仔

係時候要燒多兩次堆藍廢老

張相係咪7月既事？
係既話個陣大把左膠
香港人都係左派邁去右派
點解要針住呢位手足呢

推
呢幾日忙住出去
呢啲資訊都接收得好少

無記錯 喺咬耳仔嗰日。

仆街廢中

upupup

屌佢老母咁仆街

元朗或屯門
果陣啱啱開始自衛

sor搞錯咗 太多嘢搞亂晒

721
831
929
101
114
1111
1112

Teoi

仆街

幫推！！！救手足！！！

q

死賤人 推

應該係疑似嗰日朝早既撕紙狗

啲廢老成撚日話唔驚洗乜帶口罩
咁佢自己呢?
只係講㗎咋?

早上著上班服呀

求片

繼續推

無頭無尾點幫呀?
時間地點人物?

你盲定點？